TQQQ 3倍表現計法問題

計法1 TQQQ 3倍表現等於QQQ變幅價值3倍
QQQ 100>110>120
TQQQ 100>130>160

計法2 TQQQ 3倍表現等於QQQ變幅百分比3倍
QQQ 100>110（100*110%）>121（110*110%）
TQQQ 100>130(100*130%)>169>(130*130%)

正投計法1，負投計法2

你做乜9....

學野

明白，多謝各位

負評緊你本人同呢個po本身咋
冇人想答你點計

連登有愛，一定答我問題

股joy近了

lm睇成副身家買左TQQQ果d人出post求救

計法2 一個箭咀代表過咗一日
因為每日基金佬都會調整倉位去維持三倍槓桿

就係要知清楚，比我同各位決定買唔買，多謝各位

阿哥仔你咁問得即係ETF同槓桿基本原理都未理解過
不如自己上網做下research先?

一對一etf我識，2倍或以上etf唔識，所以請教各位

知清楚至好買

咁簡單啦
基金佬每日都會rebalance確保3倍槓桿
所以每日都會有升跌百分比3倍(再扣損耗)

記住你跌返落嚟都3倍
.95^3有.85
但係.85^3得.61

all in，之後del App等10年再沽

簡單啦
買含遲
根本唔會跌

呃負評？